估唔到咁多香港人而家仲住係支那

差唔多50萬痴撚線

有身份證既大陸人

係呃身分證嘅支那人

好撚多屌
攞香港身份證係香港炒高d樓價
之後又係支那住大屋

搞到香港人買起樓

*買唔起